Kohtu otsuse järele sest 18 Detsembrist s. a. on tänasel päewal Rasina mõisa kadunud omaniku Bernhard von Mindingi pärijate wolinik Robert Fucks, kellel  seaduslik wolikiri pärijate käest on ning Rasina walla liikme Johan Hansu p. Kiipli wahel rendi kondraht järgmiselt kinnitatud. Nimetatud pärijate wolinik Fucks annab tähendatud Johan Kiiplile rendi peale Orro-Lahkekiwi talu koha ühe aasta peale, s. o. 23 aprillist 1907 a kuni 23 aprillini 1908 aastani, mille eest Kiipli aastas renti maksab 215 rubla, mille hulka ka tehtawad osa tükkid käiwad.
